24/5係唔係國際攝衫日？

唔攝衫小心肚入風

Push

好提示

push

注意 聽日MTR有機會停駛

國際捉鬼日

Pish

晨早袋晒d 野入斜咩袋啦，攝衫都冇用

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

狗隻現身

靚仔既人攝衫都好靚仔
聽日都係vpn日啊